［緊急］呢個女仔比狗踢到有創傷後遺症（２）

水魚 入錢啦 課金啦 打本俾我買美服
股啦 手足

[緊急］呢條女呃人錢眾籌俾人踢爆咗

勿回

民陣個個岑子杰係乜水黎？